
//Olivier

Il reste pas mal de chose à faire :

-Lier les commentaires avec leur article respectif.

-Système de like

-Améliorer le système d'authentification

-Faire en sorte que les différents types d'utilisateurs aient accès uniquement à ce qui est disponible en fonction de leur statut.(Admin, Abonné, Visiteur)

Le groupe était trop hétérogène et energivore, ce qui ne m'a pas permis de trouver du soutien quand j'avais besoin d'aide.

J'ai eu l'impression de travailler souvent seul. 




